高等文憑值唔值得讀？

HKU Speed Advanced Diploma 或者
CUSCS Advanced Diploma
如果係商科高等文憑 (Part Time )值唔值得讀 ???
對搵工有冇幫助？

你好似已經有HD?

應該掉轉問：你想日後做咩工？之後先再揀讀咩，唔好為咗 high dip 而讀一啲唔鍾意嘅科。

讀d工程好過啦，商科得啖笑

唔好浪費錢

想拎多一張證書

真係要諗下自己想做啲咩
同埋商科真係冇乜用，大把人都有BBA

ive 讀工科
cuscs 讀日文韓文

其他一律建議asso 駁上原科top up

HD科目唔有番一定難度
讀吹水科
基本上無咩用讀出嚟

提提樓主
高等文憑唔等於高級文憑

高等文憑雖然都係話資歷架構4級，但佢學既野唔去到high dip level

咁樣同野雞證書冇咩分別

明白 thx

有錢直接去ou買degree啦

太貴
仲要係易入難出

有個fd話advance dip=半個master

眼殘睇錯做高永文憑

冇用, 起碼degree

space後悔終生

無可能半個半個master
ad最多=半個hd
仲要無Language 科
不過ad for入行應該都ok既

易入難出係都市傳說
OU勁多文盲嘅公務員（尤其係紀律部隊）為咗升職去買degree

OU Degree有冇咁容易讀

買 FT 定 PT Degree ?